6月12邊個再叫和平理性

我一巴車落去
你地仲要戇鳩幾耐
邊個地方推翻暴政唔流血係靠唱歌嗌口號？
屌你老母民陣副召集人條死金毛仔
下次見一定打到你仆街
阻止人衝 垃圾屌你老母